便秘求救

是咁的
早星期開始就有便秘問題出現
要好大力先去屙得出
仲要一粒粒咁
D屎仲要未消化哂
仲見到食過嘅食物
咁就去左睇醫生
咁佢又話我冇事
可能係佢睇唔出
之後e幾日已經食左火龍果
但都係有便秘問題
雖然每朝都有屙
但都係要用力先出到
想問下點解會咁
我係咪有咩病

E幾日已經戒左口
食好多粥同菜

試下食All Bran,不過好難食下
菜要食啲深綠色嘅，
娃娃菜椰菜嗰啲水份多纖維相對少
同埋飲多啲水，唔夠水都會屙粒粒屎

我已經成日飲水

去藥才舖買決明子沖茶飲

決明子的清腸通便，緩解便秘的功效也是非常的顯著的，對經常便秘，能使排便順暢而不稀薄，也無腹痛等不適之症，慢性便秘患者，常服無流弊。
原文網址：

唔該巴打 我聽日去試下
仲有冇其他方法